[ViuTV]2130-2230 回憶備份

《回憶備份》--別讓你忘記我
香港有超過11萬位認知障礙症患者，而最無奈嘅，就係當最愛在面前，而佢經已完全忘記，所以，我哋希望喺佢忘記之前，將回憶好好備份，成為永遠嘅珍貴回憶。

無人睇

alma

唔記得開電視

原來仲有 Chloe

以前d故事真係好純

好sweet

仲以為冇人開

故事好好睇，咁樣拍出黎幾得意

到底香港女仔係咪特別惡

見到熟人要彈開

我淨係想娶你

好耐無聽過的確涼

三年前

其實算好好啦
80幾90歲都算健康

我覺得幾好睇，睇曬成粒鐘

下集似奮鬥故事

原來咁耐無人推post

其實點解搵佢旁述 但係唔搵佢拍

共產黨

以前d男女真係好純

呢D節目好高質

可惜無乜人睇

居然唔夾口供？

講啲咁嘅嘢嘅……

當年偷渡

居然已經退化到咁

呢套嘢咁有意義但係咁少人睇

星期日次次唔得閒 所以會翻睇
真心覺得好感動
第一集睇到喊咗

新一集

新演員

老人家其實都已經睇得好化

雖然係因為而家大家仲記得大家

點解咁少人討論
集集睇到想咸

唉

怕去老人院比人蝦

其實好好睇

有

係好好睇

又做了

好醫生

年齡變大
醫生也會變病人了

個伯伯件T-shirt上面寫住香港97

可能係親戚捐衫上去？

唔出奇

重男輕女真係幾累人
呢個家姐真係幾好

以前嘅愛情真係簡單

話跟去就離鄉別井
新感情又會用時間浸

呢集大陸既感覺好特別
老一輩大陸人真係好簡單

好型
唔怪得會話唔想再娶老婆

後生一定更加不羈

好想知佢後生咩樣

不羈背後

好似通常都係第二任先係最令人深刻

一睇呢啲就喊到

第1同第3集真係特別好睇
真係喊出黎

無work life balance

香港咁好,真係好多上一代人付出而得返黎
佢地出發點只係想養父母老婆仔女
人人安守本份做自己野,換黎香港繁榮
而家就比格離國破壞左

先唔計強國因素
其實重點係上一代係有好多機會(因為乜都無，咩都可以做亦有空間做)
而家上哂位的人就做哂老屎忽坐死哂d位又唔肯轉觀念
點有運行

上面班人頂住左
而要發展既都發展哂
向上流既機會真係少左

認知障礙真係話黎就黎

佢都幾堅

當年無得團聚又真係幾慘

而家喇喎

個時上次廣州要成日
我細個返鄉下要坐2日車

我好在細個番去過年只係響深圳
而家都只係響清遠但都四個幾鐘

重有係個時打長途電話好貴,其他只可以寫信
寫信重要2星期先到

配合埋劇情, 首歌越聽越好聽添

咁巴打你應該年紀真係好大
雖然長途電話一路都無點平過

長途電話到後期都平左D架
我三十幾
唔算好大姐

預設醫療指示又會比人話推廣安樂死
點都會出事

講真,安樂死真係好事黎

阿梅

兩年

乳癌好返
跟住心臟病

人人老死既必經之路

佢看得好開.

原來係佢唱, 估唔到.

me too

睇完,再聽呢2首歌
真係好sad

2首 ?

我聽到1首咋喎

仲有首 tonick

主題曲係tonick
插曲就係小花

真係估唔到係小花

呢集好期待

有無咁夾

Speed Dating

呢兩個屋企算係唔錯
可以四圍去

那個年代真的很純

有錢仔

成個細路女咁

唔記得野真係

其實幾有意義 又好睇

小花

今日好似就last了

最後啦
高質節目

響外地記憶力唔好真係好易出事